\newpage
\section{Zentrales \acs{bms}}
	
	\label{sec: Centralized_bms}
	Ein zentrales \ac{bms} ist ein alleinstehendes, zentralisiertes \acl{bms}
	(Abbildung: \ref{abb: bms_centralized}), welches allen Anforderungen für lokal verbundene Zellen nach den VDE	Normen, aus \ref{Kap: bms_grund_idee}, entspricht. Systeme dieser Art sind schlecht skalierbar und können nur eine Batterie
	ansteuern und sichern. Das \ac{bms} ist eine der gängigsten Ausführungen für kleine
	Batterien.
	Das Battery Management System hat folgende Eigenschaften.
	
	\begin{itemize}
		\item kompakter Aufbau, da alle benötigten Systeme auf das Printed circuit board (PCB)
		gebracht sind;
		\item niedriger Preis aufgrund der niedrigen Anzahl von Bauteilen für das System, da es oft aus analogen Komponenten besteht; 
		\item Einfache Reparatur, da im Fehlerfall das gesamte BMS ersetzt wird.
	\end{itemize}
	
	Das \acl{bms} ist sehr einfach implementiert und entspricht den Basisanforderungen für die
	Batteriesicherheit. Es gibt mehrere Optionen für solche Systeme, zum Beispiel ein \acl{bms}
	mit oder ohne Balancing. Einfache Ausführungen machen die Systeme für die Entwicklung
	bei kleinen Batterien, insbesondere im Privatbereich, sehr praktisch.

	\begin{figure}[h]
		\centering
		\includegraphics[scale=1]{Bilder/Stand_der_Technik/Centralized.pdf}
		\caption{Topologie des Zentrales \acs{bms}}
		\label{abb: bms_centralized}
	\end{figure}